我憎撚死星際339

我憎死阿光

唔應我機

深夜發帖

係我憎撚死佢

就算我自殺我都要全世界知

唔撚係掛